[ 觀塘突發 ] 警員持槍及避彈衣進入宏基大廈

高登直播

10分鐘前

push

有無人知咩事

又屈恐怖主義

咩事

22樓有中聯辦

知唔知做乜鳩

拍戲?

比人爆左警犬藏毒哽係要屈下你恐怖主義平衡下

又帶啲粉/炸入去做大戲拉人

又有炸彈呀？

一個星期一單

又屈

第一時間都諗到
依家22樓仲係中聯辦九龍工作部？

上次提左佢地冇著避彈衣今次著返

商廈都屈炸彈？

編劇：李桂華

123

奪權

狗咬狗

又李桂華編劇系列？

黑警派犬剷平閪環九龍地盤

係咩都好 睇定啲

推

商廈都屈好痴線

有毒品?

冰毒分唔勻？

得啦得啦
個個都知你班吸毒黑警
又自導自演啦

2300 現場消息指暫時未有任何發現，警方已經全數離開。

又黎

交戲

班販毒犬又做乜夜麻麻出嚟

上次搵便衣爆門搵鬼信

ok cut

班販毒狗 廿幾公斤冰唔夠用

要去拎多啲番黎

又屈有炸彈啦，呢啲劇本好鬼老土

係咪藍絲睇太多cctvb FF見到紙皮箱都以為係炸強

搶粉

乜料

又想殺人滅口

編劇：拿拿臨拎化學品上去屈恐怖分子

2302 #觀塘 #海濱道 #宏基資本大廈
再有警察登上警車離開，並未有回答記者問題或交待事件。
#蛋蛋俱樂部

分分鐘過幾日係同一地點搵到乜乜爆炸裝置

In 李桂華 we trust!

11:13 個直播JM9

今次梨大導又有乜劇目

上次喺學校
今次喺中聯辦演習

25KG THX

攻上去咁惡

依家認真咗喎，著埋避彈衣去

上到去發現高層開毒P
收隊

22樓係中聯辦九龍支部

中聯辦在上環信德中心、九龍觀塘宏基資本大廈22樓及沙田小瀝源都會廣場分別設有香港島、九龍和新界工作部。

Take 127, action!

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

見到係國安仲唔笠水咩

永遠都係大時大節之前扮到破大案咁
睇返轉頭 自己友仲柒過乜咁 叫啲警甴縮返入老母個閪度先啦

發現3支槍百幾飛子彈呀嗎D劇本次次一鳩樣

上到去發現休班警 國安之類咪收隊囉

次次大日子前夕都搞場大龍鳳

俾啲新意啦李桂華

香港人唔受呢套啦

係咪入面D人見到國安露左枝槍出嚟報警，到左之後發現係國安那那林收隊

真•政變

去尖沙咀手足可join翻個channel

#風險評估
經過admin風險評估
遊行地點會係一個鐘前或者半個鐘前 公佈 詳情留意番 @Tst510la

屈22樓咁夠膽

有電線=炸彈

又想點呀

次次遊行前夕都有呢d
唔厭我都悶啦

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

屈恐怖主義係佢哋個新方案

佢可以拍O記實錄

入去收埋啲冰

一定係冰

喪屍片咩屌你

又搵到槍？劇本無啲新意，比我就話搵到幾十隻喪屍，有人製造生化武器啦

？

今次係毒品工場，走私槍械定發現炸彈

係咪黃咗收隊

次次有大遊行之前又搵到呢樣個樣啦，有冇新劇本

次次遊行都做戲

睇個樣寫好劇本但入到去見到22樓係咩料即刻覺得淆底收隊

個樣好嚇人
咩料

又係遊行前一日拍戲

有中聯辦九龍辦公室呀

自編自導自演

每逢遊行前一日都屈有炸彈

自編自導自演

聽日尖沙咀手足望一望

中聯辦office

吸完幾公斤？

整死左個人
而家又要出黎做show spin輿論

又喺度玩遊戲咩
成班小朋友

立法會大戰的啟示

又周圍放詐彈

無限loop，膠過TVB劇

大老鳳做場戲
輕輕鬆鬆又收工

中聯辦有炸彈

兵變？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

上完電咁款